男朋友失驚無神叫左幾個同事上黎打機

話說今日星期日 出面又熱又興 自然唔想出街，
諗住同男朋友係屋企，無啦啦岩岩11點幾就有人禁門鐘，
原來係佢啲同事囉咩料，我心諗可唔可以講聲呀，可唔可以俾我準備好啲儀容先呀，就咁就沖入黎，最離譜既係上黎唔知玩乜鬼fifa，玩左一鋪竟然可以掉低我自己落去買煙，好尷尬救命 佢啲同事又賊眉鼠眼咁

有咩問題

咁似咸片啲情節

冇問題

男友有無欠債

著鬆身背心+超短綿褲
記得唔好帶bra

點解連登咁多廢青扮女人出po
仲要話自己男朋友乜乜柒柒
雙重FF
悶唔悶

話說今日星期日 出面又熱又興 自然唔想行街，
諗住去同事屋企玩下fifa，咁就約左11點幾上去啦。
點知一噤鐘就係一個女人開門，仲要係個呀嬸嚟(應該係佢呀媽)，我心諗可唔可以講聲呀，可唔可以俾我有心理準備啲，我地就咁就玩左一鋪，個同事竟然可以掉低我自己落去買煙，好尷尬救命xx

唔明咁多毒L覺得溝唔到女就要意念消滅全LIHKG 既女u做乜

頂你笑左

av情節

話說今日星期日 出面又熱又興 個條柒自然唔想行街，
琴日仲買左集fifa18，今日肯定係咁撚鳩我，咁11點幾真係黎料啦。
無啦啦有人噤鐘，一大埋麻甩佬沖左上黎，仲要成班毒撚咁款隻手油膩膩，我心諗可唔可以講聲呀，可唔可以俾我有心理準備啲，佢地就咁就玩左一鋪，買我個條柒頭竟然可以掉低全部人自己落去買煙，比咁多對陌生手掂落黎真係好尷尬救命xx

話說今日星期日 出面又熱又興 自然唔想出街，
諗住叫朋友上黎打下fifa，咁就約左11點幾上黎啦，岩岩先聽到有人禁門鐘
原來女朋友已經衝左出房去開門，我心諗可唔可以化下妝先走出黎，可唔可以搞搞你副尊容先呀，就咁就沖出黎，依家我比朋友笑到紅都面晒，最離譜我地一路到打fifa女朋友一路係到昅仔，我真係頂唔撚順玩左一鋪就掉低佢地自己落去買煙，好尷尬救命 我啲同事又真係幾靚仔咁

點解變左作文post 好白痴

所以你宜家喺房 佢地喺廳？
咪訓多陣囉

more

因為你都作文

樓主 我信你 講下佢地有冇點對你

盲撚睇錯做男朋友失驚無神叫左幾個同事上黎打飛機

綿褲就一定係屋企會著，但點解要著吊帶背心痴線

男朋友番左黎 但都係好尷尬 ，自己係到睇韓劇 但行出行入啲眼神真係feel到好恐怖，啲裝修仔

Gay

又要浪費一個block quota